- Gasto de Energia do BLE em relação à wi-fi;
- Bluetooth 4.0- o que utiliza, protocolos, padronização, classes de disposisitos. Identificar o que é cada;
- O qua API entrega realmente ao usuário;
- Bluetooh -> Eddystone -> Android;
- Os 18 Bytes que não são usados, aonde estão ?
- Verificar a variação do bluetooth entre dispositivos.
- Pesquisar probabilidade baseada na potência do sinal.
- Testar em vários ambientes;
- Diferença BLE para os anteriores.
- Testa captura com wireshark;
- 

- Escrever o esqueleto;
	- Introdução
		- Objetivos
		- Metodologias
	- Cap 2:
		- Physical WEB
		- BLE		
				
- Revisão do Estado da Arte (Cap. 2) - BLE (detalhado), Eddystone, Bluetooth, Android (Funcionalidades, Interface), Trilateração, Physical Web.  

- Indoor Bind (artigo);



- Mandar email pro Thiago com o problema do Android;
- Baixar Codigo KST e verificar se está funcionando;
- COMEÇAR A ESCREVER A PARTE DO BLUETOOTH; (mensagem, notificações, comunicação entre bluetooths, limite de dispositivos mestre, mestre conversa com mestre?, características do Bluetooth);


PEDRO
- Olhar as funcinalidades do ESP8266;
- Funções do Wi-fi;
- Colocar placa em modo promiscuo;
- Instalar Kali Linux;

- Como funciona Wi-fi, como ela opera detalhamento (figuras);
- Como a placa opera, modo station e  modo de acesso; como ele oper,o que faz a mais;

EMAIL sobre TG de 6 creditos para o Bordim, urgente;
Mensagem modesto;
